肺炎會否最後得中國有疫苗，揸住全球春袋

歐美大國都要向中共求救

疫苗 is the new opium

唔會
佢哋果種差不多先生習性就係唔會成功既原因

我相信美國會做到疫苗出嚟先
美國目前有第二單，美國疾控中心一定會攞嚟驗

咪撚玩

最後真。全球制裁

要不是中國疫苗

你太睇得起中國人

你搞到美國本土，美軍即刻攻陷中南海搶你疫苗

得北韓有
金仔所講嘅戰略武器

唔會

下一盤很大的棋🤔

咪玩啦，就算係有，你打唔打先

唔通就係佢之前講 既 聖誕禮物

咪玩啦 醫療技術你追100年都過唔到美國

歷史上無一個疫苗係中國發明

再睇返而家北韓完全禁止旅客入境，根本冇得輸

全球最top藥廠係哂歐美
幾時輪到中國

心水清

如果係嘅冇需要隱瞞疫情

用完佢地既疫苗然後發現中左另一種病毒

英國省啲華為愛好者應該會

認真討論？其實一定係痊癒者做醫護同社會其他工作，物流etc. 正常人唔出街

中國一定最多痊癒者

錯啦，中國一早有疫苗

我意思係佢哋想咁做 亦唔介意消滅低端人口

但宜家失控

或者係想靠爆發嚟嚮患者身上得到疫苗